幾歲開始先知自己唔係靚仔,靚女?

10

第一日望到塊鏡嗰陣

係老母個肚嗰陣已經知

幾歲開始先知道自己係毒撚

中一

中一 +1

幼稚園畢業話劇扮樹

見到你之前

我18歲先知自己係靚仔

一出也

俾茶記阿姐叫 阿哥 阿哥個時

飲茶果陣
班親戚係咁踩我表姐男朋友樣衰 笑佢個樣好似毒男
話我就唔同 又靚仔又斯文 乜乜柒柒
隔左十分鐘唔夠有個姑婆話其實我同表姐男朋友好似樣
之後全部都覺得係

仲未知

一出世

到依家都唔知

一上中學 無朋友
我已經知道了

+1

初中

細細個果時
成日比親戚話醜怪係咪執返黎

開左抖音之後發現其實我都好靚仔/女, 有潛質做網紅

同完啲囡講野唔會搵返你

未出世之前

見到朋友開始有女朋友嗰陣

自問自己好撚靚仔

出街都吸引好多囡囡注意

利申：a0 (30歲）